唔知你地有冇試過彈企喺牆嘅蚊？（有圖）

我啱啱就彈隻企喺牆嘅蚊，彈到佢飛咗去一米到距離嘅牆。

佢痴住咗半死狀態

彈指神通